[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-b7611ecd})
# iconmap.update

[comment]: # ({/new-b7611ecd})

[comment]: # ({new-15ec7450})
### Описание

`объект iconmap.update(объект/массив СоответствияИконок)`

Этот метод позволяет обновлять существующие соответствия иконок.

[comment]: # ({/new-15ec7450})

[comment]: # ({new-6f92ef73})
### Параметры

`(объект/массив)` Свойства соответствия иконок, которые будут обновлены.

Свойство `iconmapid` должно быть указано по каждому соответствию иконок,
все остальные свойства опциональны. Будут обновлены только переданные
свойства, все остальные останутся неизменными.

В дополнение к [стандартным свойствам соответствия
иконок](object#соответствие_иконок), этот метод принимает следующие
параметры.

|Параметр|Тип|Описание|
|----------------|------|----------------|
|mappings|массив|Карты иконок, которые заменят существующие карты иконок.|

[comment]: # ({/new-6f92ef73})

[comment]: # ({new-a1dbbc92})
### Возвращаемые значения

`(объект)` Возвращает объект, который содержит ID обновленных
соответствий иконок под свойством `iconmapids`.

[comment]: # ({/new-a1dbbc92})

[comment]: # ({new-b41637d2})
### Примеры

[comment]: # ({/new-b41637d2})

[comment]: # ({new-7013c996})
#### Переименование соответствия иконок

Переименование соответствия иконок на "OS icons".

Запрос:

``` {.java}
{
    "jsonrpc": "2.0",
    "method": "iconmap.update",
    "params": {
        "iconmapid": "1",
        "name": "OS icons"
    },
    "auth": "038e1d7b1735c6a5436ee9eae095879e",
    "id": 1
}
```

Ответ:

``` {.java}
{
    "jsonrpc": "2.0",
    "result": {
        "iconmapids": [
            "1"
        ]
    },
    "id": 1
}
```

[comment]: # ({/new-7013c996})

[comment]: # ({new-8df05cf6})
### Смотрите также

-   [Карта иконок](object#карта_иконок)

[comment]: # ({/new-8df05cf6})

[comment]: # ({new-f35a7b0b})
### Исходный код

CIconMap::update() в
*frontends/php/include/classes/api/services/CIconMap.php*.

[comment]: # ({/new-f35a7b0b})
